叫你唔好係街屙屎唔等否定屙屎行為！

聽日無需無故勇武，出手，掉酒。
因政權唔係元朗
聽日唔做，唔代表否定勇武